操你媽的李偲嫣一定係俾班黑醫護害死

希望佢能夠感染更多人

Hi 衲dee

比老衲屌死

連登仔叫佢唔好咁早死佢偏偏早死比你睇